聖誕無街去

聖誕無街去 聖誕無街去
聖誕無街去 聖誕無街去
聖誕無街去 聖誕無街去
我聖誕無街去獨留在家中
無街去 無街去 聖誕無街去
無街去 無街去 我聖誕就無街去~
無街去 無街去 聖誕無街去
無街去 無街去 聖誕無街去

翼翼做咩入醫院

翼 保重呀

識玩 聖誕老西都揀番工
自己係office唱lonely christmas

改名了

翼